究竟幾無存在感既人先要用snap chat同人儲火黎刷存在感

身邊好撚多朋友好中意用SNAP CHAT 儲火 儲撚到幾百日火 每日互SEND 啲鳩唔撚答8既野 你鳩SEND比一班人 個班人又鳩SEND番比你 但佢SEND比你唔係答緊你野 只係大家互相SEND下野儲下火咁
然後到你唔記得覆喇或者唔撚想覆既時候 佢又會屌鳩你唔覆佢
有啲甚至唔撚熟 成年可能先見得一次咁 但又日日儲火 同十鳩幾人儲火

利申：其實都係想知下嗰啲人係咩諗法

想知溝唔到女既柒頭皮點諗

所以你咪溝唔到女

可唔可以解答番我問題先

連肥絲都唔入黎捉我錯字係咪人生已完